```python linenums='1'
def moyenne(tab):
    '''
        moyenne(list) -> float
        Entrée : un tableau non vide d'entiers
        Sortie : nombre de type float
        Correspondant à la moyenne des valeurs présentes dans le
        tableau
    '''
    somme = 0
    for elt in tab:
        somme = somme + elt
    return somme / len(tab)
```
